%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Les trois questions sont indépendantes.
\begin{myenumerate}
\item On sait que $a \times b=-2$. 
  \\Calcule $A=a \times 4 \times b \times (-5)$.
\item Calcule l'expression $E=3x-4(y+x)$ pour $x=-4$ et $y=6$.
\item Recopie et retrouve la place des parenthèses pour rendre
  l'égalité suivante vraie :
  \[-1 \times 3 -5 \times 3 - 6 =0\]
\end{myenumerate}